新forum少少建議

1.可唔可以擺番出post者既user name係番標題下邊 用耐左 plus有啲唔慣
2.可唔可以bam左emoji佢...

不過都係小問題 暫時用落超級順，收錢都肯俾

Emoji真係好柒

希望bam左有樣果d emoji

支持ban emoji
感覺好5p

同埋希望可以switch account

agger, 我瘋狂禁錯

成日以為下面先係....